Configuração do samba.

colocar este arquivo em /etc/samba/

para usar só é preciso iniciar 2 serviços
smb.service e nmb.service

tem uma pasta sendo compartilhada no arquivo de configuração só trocar la, 
também recomendo trocar o nome da rede.

É necesario criar um usuario para acessar a rede também.

smbpasswd -a usuario
